召喚媽咪麵

麵仔冇咗你指點迷津
個市就係度妹下妹下啦
快d番泥啦

7仔有10蚊2包

藍毛毛演奏會係咪要停業?

借位尋清

[尋人] 頭先同我打連豬 2P 兩萬幾分嗰位清入一入嚟

得麵神可以拯救我

你班仆街日日串鳩麵神
而家開心啦

我一直好尊重佢